蘭王蛋

邊度買到

早2日 ，長沙灣順寧道百佳隔離小店買到

今日可能已經賣晒

幾錢

45

係咁就咁煎最試到個味

唔覺，而且佢寫住加熱用。
我鐘意54度，個王好似啫喱咁，暖暖到又聞到蛋香

咁高難度

生食撈飯敢唔敢

敢，但啲飯要勁熱

上網見呢隻都ok

其實點解蛋黃會咁紅

呢隻整溏心蛋驚唔驚？

50蚊2盒，唔好博la

買唔到蘭王
呢隻做替代品都ok

點解係貼紙
係咪本身無日期個批？

唔好啊，唔係盒盒蘭王都得，加工加熱/無label就唔可以生食

有興趣可以睇

百佳都見過
但其實唔係話好味勁多,試一次算

我買咗
依家推廣50蚊兩盒平到痴線

me2

上網見43 一盒原本

掃撚左6盒

飼料加左紅椒粉

link???

蘭王可唔可以生食

百佳好似加到60一盒